英國研將中國大使館附近街道改名 「天安門廣場」、「維吾爾園」、「香港路」、「西藏山」

4把兜落去支那

玩膠
但倫敦應該保持原樣，免得被洗去本土特色

根本西方各國而家聯合係咁刺激隻賤狼。等隻賤狼一忍唔撚住，就打到你仆街。

呢一招根本係傳統
英國自己喺伊朗嘅大使館
旁邊幾條街都係北愛爾蘭烈士名

我哋大陸係北京中南海附近街道,改名牛津道、曼聯街、車路士路、英皇大道等，大家對等

玩到咁大

識玩

藍轁文龜頭撚樣肯定唔高興

第一眼以為係北京路 南京路果啲
睇多下先
唔好意思飲返杯咖啡提下神先

新發展區嚟

放個坦克輾人就perfect

坦克輾過人雕像

整多條中華民國街

香港人表示不如唔好玩地名咁單調, 最好玩埋物件名, 例如:
蘇丹紅路
大頭奶粉路
坑渠油路
假髮菜路
三聚氰胺路
漏水遼寧艦路

大大把車埋去

即刻升值

5 巴
缺一不可

留名~等睇將香港街道改名

經常有班人叫香港人過到去要融入當地文化
融入固然係需要

但唔應該忘記我地係香港人嘅身份

唔係好應該改做香港路
應該改做時代革命路 搵多一條改做光復香港路
西藏果條就改做達賴路
新疆果條就屠殺維五爾路

咁到時大陸就屌英國抹黑中國
不過冇撚用 英國用中國果句「不要干預別國內政」
利申：想睇西方國家用返中共口吻寸中共好撚耐

咁起幾多條路比佢都唔夠
成座城都係中文名 可以搬埋條唐人街過去

雖然係好答但係做埋啲膠嘢係冇用㗎
中國係要直接打鳩佢先識驚

中方對此表示堅決反對和強烈不滿

賤狼邊夠膽..打嘴炮就叻..夠話武統台灣啦..架巡邏艇連行近啲都唔敢

佢臉皮城牆咁厚，人哋做咩佢都係強烈譴責就算

班支那閪
叫黃泉路 陰陽道 應該仲有效

咪係 融入同保留自己文化冇衝突
你講野幾posh even係mixed blood有部分英國人都唔會當你真係英國人 反而知自己文化嘅優點誠心同人分享交流人地先欣賞
等緊五毛狗浦頭

之後附近街道大廈就值錢。

唔敢開佢波
玩埋呢啲小學雞招

中国：皇后大道東改做毛澤大道東報仇

支那反制：英國駐支大使館附近叫鴉片路、圓明園路，八國聯軍路

好

一打所有高官將軍係海外既老婆仔女
銀行户口就乜都無
邊個會同你打
打嘴炮就有
支那對外係最和平

Tank man road

冇所謂, 英國唔會mind呢D嘢, 咪大家一齊玩膠攞

知唔知法國查理報仲要串到畫英女王好似georges floyd事件咁跪住Meghan條頸

只有玻璃心國家, 先會介意別人一而再再而三提醒佢哋犯過的暴行

全部政府官員唔可以用英文名

之鋒路
曉波街
王丹道
陳同街

所以歐美英國仲有全方位圍堵,來緊仲會有經濟制裁, 做緊實際行動逼中共自己爆煲.
呢D改名算係小小娛樂, 茶餘飯後寸下中共取笑下佢

Xi Jinping 都唔用得

查理報
係咪之前je suis Charlie俾伊斯蘭佬射嗰間報紙

Blocked

咁又唔係
因為寫地址就會出現嗰個烈士個名
英國德黑蘭大使館試過將門口改喺另一邊街道
結果伊朗將嗰條街都改埋

不過1998年星期五協議之後已經和平解決
依家再睇都冇所謂

英國玩膠高級過連登仔多多聲

去twitter講

咁又冇左個AC

玩到咁應點算好

不如將中國人主要集中嘅房地產改埋名
睇下佢哋愛家定愛國家？ 算係社會實驗

英國人識玩

係咪好似清朝咁

係, 法國人玩膠係可以連生命受威脅都照唔撚理.

查理報用實際行動講咩全世界人聽: 法國人視言論自由比自己條命更重要

你一咁講我發覺其實支那不嬲都做緊

炒過樓價

咁咪互改鬥玩膠攞.
正如查理報一樣. 嘴砲問題麻煩用嘴砲回應. 如果伊斯籣真係條氣咁唔順, 咪喺自己D報章上畫相反嘢, 再傳通街串番法國人同查理報攞, 文宣戰就係咁打嘛
下下玻璃心發作就恐嚇動刀動槍真係好野蠻, 好唔文明

戰狼外交根本係義和團等級D嘢來的

有意義都叫玩膠？

支那狗思維,去到邊都記住自己係中国人

應該話佢識玩

香港西藏嗰啲其實就冇乜嘢
應該改到咁
六四紀念廣場
李旺陽街
劉曉波山

咁先係直線抽擊

可以當係玩膠. 不過有乜所謂
法國佬喺玩呢D膠上仲痴線呀: 查理報真係乜膠都玩, 正宗六親不認, 得罪哂全世界.

好玩

獨立台灣國大道

Taiwan Street, Independence Square

驚你唔夠街用喎，支共咁多禁字

癲人唔會計算打左之後嘅後果
打台灣香港好易但會有咩後果

老實講，咁樣就變咗恥笑中國人多過中國共產黨
英國先唔會咁樣玩

已 block謝謝

個地址點寫

BTW, 其實玻璃心, 即係佢哋心入面係知道呢D嘢係錯誤行為, 唔會俾世界認同, 其實咁都未最邪惡, 最冇得救的地步.

最邪惡的地步應該係反而多謝倫敦巿議會將佢哋的偉業放喺他國的街道上, 令中共感到非常自豪同光榮. 亳不掩飾上表現自己果種痴撚線的價值觀(中共叫呢種痴撚線價值觀好似有個名堂, 叫做"4個自信"). 當中共走到去呢種瘋狂行徑果陣, 先真係叫做"冇得救". 雖然而家戰狼外交距離撤底瘋狂已經唔遠了

做多左，做比連登仔睇

關你撚事

呢啲係別國內政

留返天安門廣場64號俾佢

push

英國佬同你玩政治啦，支那坐好啦

中共中譯
太冷門SQUARE 哀家COURT 香港NO T-BACK 山 射波NO

Hong Kong Road

啱呀...其實英國都係想make noise啫...
天安門.新疆..香港.....都係國際上比較symbolic既人權打壓地點...
如果用食物安全問題或者其他中國問題黎講...反而無咩效果...
因為其他國家無咩人會特別注意到中國食安問題....
同埋已經係民生問題而唔係政權問題...

出現喇
毛澤大道東

小粉紅去噴油？

依啲左膠得嚟又幾過癮
暗串同mean嚟講英國人真係世界第一

佢起完我即刻去打卡

遲d中國又拎返香港黎出氣
彌敦道變成北京路咁點算...

呢啲品味又差少少

軍費係咪你比
軍人陣亡，佢家屬一生既開支係咪你埋單

加埋：
民主路、自由路、人權路、良心路...

或者掉返轉：
獨裁路、軟禁路、監控路、酷刑路

等同日日抗議～

快d 快d

唔係點叫撚狗

街道號碼要89同埋64

你咁講全世界都唔應該打仗啦
唔撚裁晒軍佢
依家養住班兵攞嚟擺㗎
班黑警糧唔行beat
你唔走去屌

天安門廣場旁89街64號嘅中国大使館

Dominic Raab 好support 㗎喎應該

九龍塘已經有呢d街名啦

佢被人爆錄音
已經信唔過

HKETO果條街會唔會改名做周梓樂街

英國研究終於有見樹

建樹*

祖國
想回家了

香港路

Nothing Happen Street

維尼街 包子道 寬衣里
都幾好

六四大道

真，同全世界都有 waterloo 一樣

咁睇嚟可以起返塊武漢肺炎碑紀念所有因武肺死去嘅醫護

拿破崙贏咗幾十次
最後輸一次乜都冇晒

翠路

Sorry, 佢哋真係洗緊納稅人的錢
我哋真係有份去養為英國英勇陣亡的家屬, 除非你冇交過一毫子稅. 不過喺英國係幾乎冇可能, 平日買嘢入面的VAT已經係交緊稅

英國都有支那街名。

連英國都玩呢啲

Very識玩

倫敦事務純屬英國內政
外國勢力不應說三道四

特區政府快啲跟隊改名
咩英皇道 皇后大道 太崇洋媚外

英國改街名都係中國內攻 嚴禁說三道四

油麻地站以前都叫Waterloo + 法國旗牆身

彥梓路

英國佬做嘢洗唔洗你隻低等3毛教啊

但呢啲係中国恥辱

天安門廣場應該加個路牌禁止坦克行駛

中正街 經國路

北京市英皇路倫敦豪庭第二期首都閣

巴士廣播： next stop is Hong Kong road please hold the handrail tightly

個車站顏色係咪喺二千年大翻新之前有？

Taiwan road roc road

使館街號8964

澳洲咪係

So辱華

光復香港路
時代革命道

基本法路22號

我係林鄭，想喺美領附近近改路名反擊，點改好？

武統不到台灣路

又係p牌仔

拜登仆街3號

Talk with action

英國佬玩政治第一

習翠翠

哇

有趣

石頭 腳

支持

係，之後得返灰白色

香港光復大道

有無叫
武漢肺炎大道

人地英國改既街名字面上冇任何侮辱中國既意思，連登仔就中意改埋啲字面上俾人抽稱到既街名😅

屋企附近改
光復香港路
佢地會唔會寄件去支那都寄唔到
支那寄過去要寫個街名做抗爭標語

64路
89街

本土特色就係自由同民主

你唔好上連登上到成個恥爽咁啦 無糧出嫁

六四紀念廣場都幾好👏🏿
旺陽里同曉波樓會唔會好啲🤓
華南街有冇得諗？

仲有蒙古

香港都有傳承部份中國文化
同你講嗰啲有莫大距離

我細個果時諗點解係油麻地要3色牆

自由同民主係普世價值，保守同經驗主義先係英國本土特色